巴塞迷NEW_GOD_美斯會唔會推《機場特警》

楊明+黑警劇

呢個組合真係考驗佢人性底線

知己知彼
學下佢地點訓練都好

唔鍾意睇可以唔睇

但牙God人手置頂

tvb人渣打手會有人性？

屈dee有少少

美斯係goat
人地都唔係人 係山羊

人性有咩用

佢有人性架咩

TVB有糧出。。。梗係做返足D嘢

人地唔使搵食？

屈dee 弱智做免費打手

咪撚咁親切叫佢牙God 佢狗來

係就比d guts開新聞聯播

巴塞+楊明+黑警+TVB
夢幻組合

東張閪望都睇得，ptgf 笑人做雞？

割咗蓆了

其實佢有無討論 定開完post 就算
全部tvb post 都佢開

有傾

你最清楚

唔係人人知道特別部隊既訓練

電視劇啫，都係虛構啦唔洗咁認真

我仲記得6月15號條撚講乜嘢及時行樂

咩意思

NEW_GOD_美斯遲D會唔會連楊明擔正既黑警劇都推

咁關心

【娛樂新聞台】機場特警 和事佬楊明 魔鬼教練關禮傑👮

楊明喺劇入面叫Easy哥，佢除咗係一名特警，仲係一位和事佬，因為佢嘅2位好兄弟成日開波，手掌手背都係肉，唔通由佢地炒咩！關禮傑劇中係魔鬼教練Man Sir，相信由佢調教出嚟嘅特警都好高質，正所謂嚴師出高徒呀！

三月三十日起，星期一至五，夜晚八點半，約定你！

#娛樂新聞台 #機場特警 #楊明 #關禮傑 #嚴師出高徒